[年經] 今日早收工揮手區

2pm 走得

早走咪又係番屋企hea

永遠冇我份垃圾公司

一番工就停電點睇

1點1點

3pm

可憐的四點

me too

年旦無得早走
要收6點

我4半 ：（

我都係。。。正仆街杏＋橙公司

收7點。屌您老母！

由24號開始放假 放到一月

Home office

八點 我贏！

唉.但我翻七點半
大家都咁撚慘

返十點 你贏

放緊lunch了
聽到好多人講緊今晚去邊去邊

例數返工

放假

準備喺公司跨年

做咩工咁低賤今日仲要返工

出現了